屌你老母，搭車返屋企時間仲耐過搭飛機

放4:30，依家仲係車

塞撚到，屌，啲車喺邊度嚟㗎

塞到仆街

應該今晚留係公司瞓呀嘛

五點四走 依家已經係屋企張床到